呢排個心好煩

好似覺得個ex唔會返黎
但另外又不斷諗到藉口覺得佢有機會返黎
覺得佢應該都幾愛而家條仔
但又不斷諗可能唔係

本來佢都會係咁咦覆下我
但最近幾次搵佢都唔睇唔覆
令到我更加知道要放低
但我做唔到

呢排不斷睇返之前啲whatsapp之前啲相
每次睇都覺得我唔會再愛到另一個人

分咗幾耐？

完全同你一樣 但我一早同佢講 唔好再搵大家
而家佢好幸福 而我一個人痛就夠 一年黎冇一日訓天光

半年

點解可以咁狠到心斷contact

佢幸福就好了

因為佢完全唔比機會我 同左第二個一齊
仲若無其事想同我做朋友
我唔會自甘墮落到咁 寧願以後唔見
成就一個更好既自己 令佢後悔

我都想努力做好自己比佢知
但前幾日佢先講
我諗佢意思係
要揀有feel嘅唔會揀我
要揀有成就嘅都唔洗揀我

越愛 越淺

咩淺

睇到佢post ig story
我想放棄了

我都期待緊佢或者有日會返

分咗幾耐

我都每日期待...
好似等待奇蹟咁

四個月

我都係日日等奇蹟
你又分左幾耐

兩星期了

其實我都feel到自己半年都未得。。。。。

好想同你講過排就冇野
但我發現係唔得

我每日都諗佢到底有咩咁好

啲人問我鍾意佢啲咩
我都唔識答，總之就好想復合

好難講嘅
仲鐘意緊嗰陣
實覺得一世都唔得

Btw啱啱起你底
見你話有人對你有興趣但過唔到自己嗰關
我覺得可以試下盡量擺個心落去
睇下Work唔Work先

利申 試過 唔Work
不過千祈唔好搞到hurt到人
事前要講清楚先

真
唔想hurt人